講明先，核彈都唔割但機場衝即割

我仲想同你地做手足乖啦唔好衝

收皮啦

咪撚送頭

衝真係無好處喎

做乜鳩都唔撚割呀

唔割
但唔好送頭

割都無用所以唔割
但機場真係需要衝??

唔割同叫你唔好做
唔撚識分？
依家你做都未做
勸你唔好都叫割？
你講緊乜撚野呀?

機場集會一定唔可以有任何不利畫面
但對家一定會搞你

咪撚7衝呀屌你老母 邊個衝打邊個

唔係割唔割嘅問題 係送頭啊

邊個衝我就錫春袋